[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1214)

.

慢

Fast

Slow

主勝全大呀喂

Slowly fast

2日清=？

誤中

上呀土耳其

Hi 日清

我愛土耳其

早抖

好耐無見我手足牙gay 去左邊

上牙 開返個讓和黎睇下好WOR

2*負清=正氣清

我痾完屎出黎要見2:1

下個post唔搶了 知錯了

我哋可以幫戰鬥民族gel定先

日清+日本清=(四幻神)^2

俄羅斯gel

好撚爽訓唔著

11 22 完場OK?

homehome

妹啦收工啦

三日冇屙屎 一屙就打和 睇嚟我啲屎有法力

諗咁入唔入9k gun美斯 上個poat張飛

燈力

俄佬入未

痴線寶寶

2.5B 繼續 加油！

話說四幻神近排好似失蹤曬

土其耳 上呀

小注啦 我頭關同佢同路
不過火雞羊唔到 又係jump

落鳩主辦國面

如果火雞最後贏到就跟

80分鐘應該仲有球

俄佬上呀

星星中完日假就潛
燈刀無留意
雲加又收錢

土耳其整多粒

話比俄佬球迷聽 俄佬波有幾廢

what fly

普京快入

火雞w x 假球3/3.5b

今鋪睇下你洗唔洗奶包皮

土耳共入多粒

火雞贏左俄仔 怕佢隊巴會比俄仔炸

俄佬咁都唔入

好掛住星星當年我靠佢搵食

如果俄羅斯豬左 過幾日就買沙特

世界盃我會買戰鬥民族

有咩慘得過賭閪波但無得補飛

就係識得買但無買

會唔會真係和波比星座撚講中 搵人幫手問埋之後幾場
屌佢開波15分鐘先估

和波/土耳其贏 我就帶條女浪漫嘅土耳其

大波已死

劇本已寫好 俄羅斯1:2土耳其

仲勁過八爪魚保羅

2比2 SUPER OK?

土耳奇win gel

俄仔 2-1 未

比多球啦屌

快啦

病bb聽日有冇冷馬跟下

不啦 土耳其咁勁

普京入未

餘皇

87分鐘絕殺2-1!!!!

未來人

俄羅斯gel得

火雞+1水泥gel

屌 生神仙無人信

SUPER

12m 河床

俄佬係咪想比普京流放去西伯利亞

跟了 落4班應該夠跑

俄羅斯

Hide Blocked User - 小小的毒撚

開心左半秒

睇路

士耳其穩到 聽日落馬會收錢

細波，土耳其gel

馬狀元 我應該凈賭兩隻

唔贏就輸埋佢啦

幾樓

ok 信日清

有人買中半全場 主和

82

土耳其

日清係邊 聽日幾點醒

仲有兩分鐘就入波

搓波仔

俄佬真係廢 分組賽等出局啦

super

細波gel撚到

做好場戲 和氣收場

買左＋1

俄佬真係垃圾

屌早知買+1

10000$ 買無入球收息先

6 7點掛 做咩

總入球

總入球過關

又有早波

我咪又係
貪心要4倍搞到收咗皮

買左半和 同 +1

輸一贏一 但求開開心心打個和

我懷疑係 因為我搞到都督半大成日沈船

St Paul -1

Gel

俄佬

點解咁講

爽 1:1 細波又收場 時都唔洗補

我睇好3/3.5

有啲危..

原來係你

入未呀

嬲到冇紅字

究竟要做幾多場和波

冇賭過 贏10蚊

絕到我幫你奶腳指

要針了

世界盃先

邊黎咁多絕殺

FEEL到

唔會有

93分鐘換人做乜

開開心心＋1

完場了

針

+1收錢

真係主和

又中

但訓左

+1cashed

細波收息都咁驚險

14倍

輸2.0 嬴1.82
好過冇 聽朝又有得賭

條友跑左唔夠5秒就吹完場

如果俄仔分組賽岀到線真係要黑雞先得

幫 俄羅斯gel完 和波

全針 追數失敗
聽日早飛買50蚊馬 唔中戒賭

搞掂 射去聖保羅

2.5B

聽日跟曬所有大sir 買馬十蚊注睇下係咪真係 燈力無限

因為我地買左客 gel完咪大家都唔中

決定以後跟大蛇了

俄仔d把握力真係好差

你呀 你害我加入迷達黨 輸左我7k 反達

迷達rule
1. 不要亂買韋達

輸番呢幾日贏果d

+1補番富明冇左的大半血

有無人跟左我+1

迷達=發達

反達

St paul

貼呢啲 我都有啦咁

已經買咗st w

買韋達羊錢飛我有唔少
聽日就真係咪買 落雨韋達功力-1000%

ST PAUL -1 W

聖保羅盤？

感動
呢到有正常人

發現我青爐好少正常人

本身有諗過買但係貪心得滯要客客w

貪心的小狗 日清

不要再說了

費城半大
聖保羅全大

不過+1W好似得1.幾? 太低水我先無買

1.74-1.82

1.82 嗰陣時有諗過

做咩講到信俄仔=唔正常

日日和波悶唔悶d

回飛開出，咩玩法

防線廢
鋒線廢
贏左都變輸番

你有料，另外我覺得你青爐好有心機

介定

我戒賭 係波po損失
少左盞苦海明燈

多謝GCHI

派未 唔撚洗訓咩
等住錢買完早場訓

屌你老母狗會成個鐘都未派

早場踢完都未派

第一日賭友誼波?
無即場既友誼波同韓假一樣咁耐先派

訓幾粒鐘 聽朝起身gel頭

gun

七點見日清

我會頂你個位

死癲狗

廢城聯

屌
都係聽日賭日皇盃算架啦

Hi

周公 夢中提示
廢城-1x聖保盤

聖保羅

[url]網址 [/url] [url]oiiy[/url]
有得諗？

半客？

我們一起學貓叫

費城-1串國體盤

一起喵喵喵喵喵

清，有料

夠鐘

又遲到

仲未入波，針鳥

又傾劇本
人地隔離DC聯都開左波

開波

開波一分鐘 你想點

1c 怒刷角球

起碼主入返兩粒定定驚先

打個電話先 轉頭就有波入架啦

1:0

1：0

打多幾次

岩岩想再買多2k 夠鐘

買咩

新英撚都1：0 差左幾皮

Ching本身想買咩？

打緊

秒goal

-1

秒左

半主1.65 好過冇

我買左半和

反手gel

gel定先啦

我只正手gel

費城肯入多粒未

買左大 但咁早入通常都開唔到

收錢

又執50 50蚊事後飛

新英撚已經半左埋

英撚俾人入番

有得買咩

主控球率75%

bet365

小賭可以養妻活兒

落雨 無咩心情返工 射唔射波好

你又岩 巴打贏多啲 唔好針

打個飛機出門口啦

射啦，等陣天皇盃中埋以後唔洗翻

Gchi

好 射佢老母 買個早餐再屌波

列治文試下追和？

我都買個m記珍寶早餐 sin

腳都起唔到

仲想裡廢城半大串聖保羅全大

同路

半大 gg

gel

Possesion 100%

3/3.5S CASHED

200%

新英撚已經3粒

12m

12M

3/3.5B 真係JUMP得

Goal

屌 睇岩半大無買

半大輕鬆CASHED

頂撚住

費城goal

我個半和 食埋早餐都係返工算了

半大

半大幾倍

2.12

2.15

大波3/3.5 1.9 半場1.5 2.幾 傻仔都識買

入多兩粒定定驚先？

半大收錢

巴甲要咩好

各路巴打贏多啲

性波羅

巴甲開波前派彩ok?

我個孖寶就頂唔住啦

美國佬果場有冇LINK 搵極都搵唔到

Ok 以半博全

清有咩心水

巴假買上盤定細波波

屌訓左。。。

七點派錢波。。。

無入球

半場落去買個早餐

暫時要主盤

英撚2：2

有無咁廢

半2:2 大波輕鬆到

客一個攻門都冇 好難開大 好難贏緊3粒仲攻

波皮都掂唔到

你求主屌入多幾粒好過啦

有冇LINK 搵到就黎半場360 D LINK 開唔到

3-0

3:0

美巴456叫糊

我睇google stat架咋#
唔想訓著
Btw utube search philadelphia union vs richmond kicker 好似有link redirect去live channel 可以試下

好波費城

頂住
晉級隊伍 星期二 22 費城聯 (主) 對 列治文踢球者 (客)
主 @ 1.10

訓陣先 廢城

8:30 上盤？

4:0

半場全大

40

食左藥

痴撚線 無買半大買左全大係損失

派錢

無買7+依次仆街了

廢城半場4:0幾倍

半4 美欺張飛會唔會爆

差唔多水位姐 我買全大果陣都有2倍

美c可能比頭場爆

一陣7球以上就gg

4-0

盡地一煲
主 @ 1.10
主 [-1] @ 1.74
大 [3/3.5 球] @ 2.02
大 [1.5 球] @ 2.19
主其他 @ 15.00

頂住

同感

多謝美巴 跟左3/3.5b

希望下半主放水

3/3.5得1.97

爭主其他？

呢2注仲有危機
主 @ 1.10
主 [-1] @ 1.74

費城咪放水呀

你呢兩注食唔到我賠返俾你都得

第一次買大波係要頂撚住

賠埋比我

你買456？

半場4比0幾多倍 兩隊野真係好大距離

緊係啦 美職》美超〉美甲

hi 美c 巴，
唔見你update tg 既

我3串1 土耳其+1 費城大波 聖保羅盤 希望聖保羅唔贏都和

多蒙特4:0gel

yes

大波易撚到

蘋果貼埾保羅2-0 上盤

咁快4粒

咁嘅勢7+都有可能

6球就 fat fat

唔好爆呀

你許一個願，我諗一個代價

又想騎劫？

孖寶半全膽
星期二 22 費城聯 (主) 對 列治文踢球者 (客)
半場
2:0
3:0
1:1
全場
3:0
3:1
4:0
4:1

慘

唔番工?

客入唔入到呀

天空好像下雨

美巴8點半個場點睇

廢到

830雙

簡左012總入球

唔返了 反正中左注大波波

50

清孝順仔嚟

玩踢爆？

痴撚線踢個垃圾盃都咁落力

費城

我屌呀 唔好爆呀

456爆

11射8中 vs 0射

456練心了

廢城當對面肉便器咁入

出晒副選了係客仲撚廢

琴晚主其他15倍都已經禁左落去 100蚊都唔敢博 真係愈賭愈龜縮

咩話 40比0

屌 斷土2其W

係咪入多粒就主其他

快D 爆啦唔好俾假希望

幻覺嚟架啫 嚇我唔到嘅

70分鐘左右應該10:0

格流球員熱身未

我都話無事後

8點半 半大全大

st Paul

聖保羅大船？

90分鐘先入多粒唔該

個PO上面一早講底左

睇尾盤似國體....一早買左聖保羅 想4

有冇內幕料 想g

要有信念

聖保羅贏唔贏到波

買左國際

8:30重心 國體會下盤

我睇尾盤叻豬過初盤

書包重心

屌

Pps入唔到錢

恭喜主隊手足 可以落定去等開門收錢

日清要咩

笑

書包正手

St paul贏波就call件st. paul ptgf

呢場一係和一係小勝

下盤 客勝 0-1 / 0-2

召喚日本清

好難揀啲馬

同咗書包同路 仲買唔買好

聖菠蘿

我都想call

全部冷馬互串QPQ

係咪要咪走雞 諗緊要唔要

跟

St Paul 入波啦

唔買唔好話識馬了 爛牙仔

聖保羅2.5b

830 唔買

買唔到7.5倍和客

st.pual

Gun

6.8p

橙

主其他已死

聖波羅

Jumped

國體

聖保羅上啊

正想係咁

今晚黃俊又逼害賭仔

pm

國體 入未

謝allin妹g chi

不了 牙paul

性paul上呀

開主其他未

馬會三場美公開 精選左呢場黎開真係佛心
開另外兩場應該針左唔洗返工

書包=包書

友誼波場場都簡和波開

聖波羅入波未

聖保羅盤
主-1
主
半主
全場2.5b

馬會挽留賭仔

入一粒都夠

2.5b jump

廢城聯開夠6球等美巴賺多啲

聖波羅禁屌中

半大阿

美巴賺夠就走

咁5球算啦

2.5b

不了

頂撚住5:0波強

又super

渣ge 聖保羅

雖然想齊齊fat

2.5b好似好難 尾盤外面2球 馬會2.5 差成2盤 如果唔係1.58太低水我會買

講咩都冇用 入返粒先啦

半場10全場11

不了 等下場先

聖保羅 快入

准奏

聖記super算啦

發下夢姐

睇聖保羅個龍會甩手 每一球射門真係練心

3.5s gel

好彩美盃無開即場 如果唔係應該針到一地都係

5:0 ft

禁屌但冇腳中龍

屌 早知唔撚串國際賽

國睇會

無聽我講+1咩

狗會唔賺盡賭仔，等我地留錢然馬，良心企業

有早知冇乞依

鬼um眼搏左高水W
明明睇中和

美巴又準備Cashed

不貪便是嬴

保羅上呀 保羅

St Paul 頂盡1-0

最好係0:0

半場入ok?

太早訓冇gun

90分鐘1:0

好激烈,水準都高

我今早開波前跟，可惜頭關開唔到6球！

唔知點解尋晚好不安，覺得買乜都會針到仆街
信念不足到改左做買3/3.5 b同2.5s 2x1，改成咁之後仲要蚊注

聖保羅gogogo

打和！

有錢賺咪得 我都係咁買

又係閪波

super 拎獎品啦

日清 中

打機算

日清泉

其實system maintenance 果陣點先可以睇翻自己落注record

訓唔著，有冇清請我食早餐

琴晚落
半和
全細
恰完唔記得落左幾多

買完cap圖啦屌你

駁唔到

細大細 過關 fatfat

日清

唔好燈

唔準咁講日清

屌而家先醒

聖保羅3 0未呀

5-0 啦 角球

我條3x1呀

美巴出左咩水

圖片模式

G chi

天皇盃可以瘋狂買大波

Glory Glory聖波蘿

0入球一定掂

乜撚都冰封.gif

我都無買 怕咩

完全跟曬美斯巴既揮一揮手

我$50注😬

48分鐘定律

早知跟多啲 信仰唔夠..買左600only

美巴總入球過關好似次次都中

唔會國際體育會赢埋呱

今晚騎豬王一定係華將
睇好銅鑼灣揸fit人贏到

性感羅100%波

差d輸

Super 算啦

單邊角對家入

唔得

1:000000000000000000000000000000000000000
快啦屌你

保羅

打和啦總入球7.25 買左2串3

stpaul d人一d把握力都冇

食左幾晚紙皮啦 比錢食餐m記好喎

無走地玩

睇泥你要食埋今晚

聖保羅快啦屌你

快啲入呀

聖保唔似入到

Dllm st paul

求下你了聖保羅
贏波plz

國體會唔入比人入啦

又反手

走地賠率 聖保羅-0/0.5@1.24
國際體育會0/0.5@0.64

聖菠蘿和波

快撚d入啦聖保羅

fake your mum ar

Yellow card 1:0

2:0 換人

Blocked

國體會危險任意球

即時走地賠率
聖保羅 0 @0.67-0.72
國際體育會 0@1.25-1.33

比人禁屌

閪波

巴假d人係咪淨係識尻斬 射下波得唔得

F
U
C
K
P
A
U
L

比個12m聖保啦

收到

都唔識踢波既

性保蘿一係入波 一係解散

希望0入球美巴條飛就

國際體育會變陣 變起一個中場 轉打4-4-2

St.Paul仔唔識踢波就返巴西讀書啦 學生哥都踢得好過你

收起

仲話名校wo

7.25

等絕殺了

聖保羅 針

38萬

又中幾十萬

快撚啲日假 係屋企好悶

真係super 又衰貪心

書包下盤又中

國體會試下比個全格我

無入球gel

上場00今場又00

巴假閪波

in st paul i trust

牙paul試下入一粒

跟唔到美巴 1.53入左全細

是日閪波

又針
真係要14號先玩

0:0 ft

想知張飛係咪total 9注 落100要900total?

你將大除細就ok

有美斯冇乞衣

唉 又豬 連豬兩日

名校垃圾

頭關3注x尾關3注
9注

聖保給力屌1粒先啦

給你老母

針了

美巴

性奴試下絕殺ok?

聖保羅會入，88分鐘

屌佢老母
出飛先針

巴閪波 永久blacklist

聖保羅係雞係公廁

貪心要客無買+1

一係輸撚埋佢，唔要和波

Jump

恭喜美斯

比我連中三場咁撚難

geeeeeeeeeeeeeeeeeeeelllllllllllllllllllll

終於唔洗針

差巴fat far

由佢啦我都串左主

甩褲腰日涌

你一鋪反杯了

清*

3x1土耳其和 廢聯半大 但做乜鳩串埋聖保羅大

馬會又cashed

你個名

係咁貪心 屌

下盤cashed

我3串4斷聖保羅讓和

依兩隊實力真係好近,打多180分鐘應該都無入球=,=

落咁大雨，名校少爺兵撚識踢咩

1-0

我呢啲小薯仔玩好細

望日假翻身鳥

+1

主入波我扮聖保羅念經呀

聖保羅又收錢

8x1全大

完場啦好嗎
客快D入一粒!

聖 保羅入波 買韋達 快入

聖保羅份人點

下盤馬會排隊收錢

Goal 1:0

晏就天皇杯點睇

1:0收米

有保羅都是垃圾
保羅普巴

燈到一粒都冇 屌

頂撚住咪入波呀 美巴條過關中架啦！

輸半

全下盤成班9kick

點都中架

一分鐘吹一次

我知 但係0同1 球差好多

垃圾波

大部分應該會開大

補4分鐘，仲有希望

輕鬆收銀0:0波強

客cashed

Call g

天皇杯買3場大了

頂住4分鐘

攻成場冇腳好波 閪到呢

絕殺ok

天皇杯有冇心水

體育會試下入一粒🤜🤛

是日閪paul

gun了美巴意大利

邊三場

綠雞第一球

客收蚊 正

00不如就咁放粒波係地下就吹雞啦
屌你老母

1:00000000000000000000000000

下場

是我搭沉你地

唉屌最後果舊鬼um眼買左聖paul仔主勝我屌呢隊垃圾波 買大細仲開心

清巴幾時歸位

美巴又贏300k

波膽？

然後就貧了

美巴48倍總入球過關GOALLLLLLLLLL

多謝美巴

Where is 我手足日清

總入2x1

Goalll 47.85倍過關！

完左...GEL唔GEL得

多謝美巴 信念唔夠 只係買左10蚊注 夠起機了

依兩日黑仔到

cashed

6點亂買過關大波應該都OK

賭單雙會唔會好快收皮

出水幫人

多謝美巴！

日皇半大報名區

主盤cashed

德島同樣快樂了

日皇杯有冇大蛇水跟

不要再説

我都係 90上到478.5

日假盃Gun

會
不過呢場我唔想買盤輸贏半格都無癮
似和不過我好少直買和

巴打你個名

你

日皇杯

聽講 p1

數口差 七萬二贏幾多

德島 大分 臭雀 定 橫bin大好

8000x48

贏30萬左右啦

美斯求心水

第一場主

綠雞？

係

橫bin 大分

恭喜美巴

美欺

戴返眼鏡睇名

再加隻神ok ?

晏啲度度

等你

點解大分對山口會睇低一線出線都2倍
好想大大注轟落去大分晉級

美欺巴有無惗住開channel

橫bin好難捉摸 呢排成日妹到下半場先入波

有啦

美欺巴

唔join好過 join左又唔係次次tg出

好似尋晚條波膽2x1 tg又無講都唔知出左

可能絲嚟

mon post ok

唔係你既就唔係你架啦 邊有得怨

今晚有冇心水

叛徒

美斯有冇內幕馬水 想g

今晚落咁大雨同跑泥地有咩分別

日清你無gun?

咩apps

爆冷日

足至寶

All in 左土耳其

心靈投注就中

今晚咁大雨好易爆冷

今晚唔爆到含家產我改名叫韋達

客勝 俄仔主辦國點都要俾面

益左你

尋晚 入咗4500去跟 本身真係打算入9000去跟 不過計過條數4500 回到本仲有賺少少安全啲

唔緊要啦我尋日都係allin 火雞

我惗到全餐必勝法

勇者王

第2場

去完旅行既我又準備返嚟同大家一齊羊

唉 冇提衰貪心了四倍

覺得搞笑者 開tg又唔tg出 中左又tg講番

以前都跟過一次六十幾倍 總入球所以先夠膽gun

我last 50 20去左2x1 土耳其 美國大波
30 買土耳其

唔係嘅 一開始開嗰陣時都講咗post 為主
可能你見唔到唔緊要啦 下次記得mon post就得啦

好似講咗唔係第4口嚟

衰貪心

又睇到唔跟 志氣唔可以當飯食

自己唔mon post 又怪人唔放tg
一陣跟咗唔中又話jer

可能我冇買其他淨係買咗總入球所以無燈到

同錢作對好咩

我同你買同一樣野就針

跟美斯的話一定要長跟,一係唔好跟

日清 你仲有錢 繼續一齊上？

提早出水中左派返俾你地

我

得返8蚊

半格繼續過關

我突然無咩信心了

出左啦 青爐有講

無跟你

你頭兩關中
我要燈水

好淨係跟波算了 之前買馬跟羅巴美斯巴 輸咗成10k 我懷疑我黑住佢地

串左咩

分組一二名投注站買唔買到？

講埋 連登八爪魚保羅又中

派200畀你當捐錢

尋日一早出咗啦

ok
又可以繼續同你同路

上回提要 2位日清買咗土耳其客w結果到底係點呢

有無人精選一場加3個特點幫我問八爪魚

傳波比人入爆我半和

俾tg我

今晚入錢買馬先

下半場開波
兩位日清就放棄狀態幫俄羅斯gel
結果就1比1完場殺曬兩家

馬仔6場點睇
1.潘頓騎傳奇
2. 黃俊騎cfu馬
3. 蔡約翰俾馬杜利萊騎

巫蛇今晚有咩心水

水戶w
山神w
山口大

日本盃賽主客和賽果可能會令人懷疑人生

過左土+1 廢半全主主

日清又中哂 gel+買 全收皮

是但買單棍左 土+1回左本了

上次唔知乜盃賽4.幾倍下盤開左幾個

美巴你話昨天場巴甲怕拉拿可以作為教學睇盤，可以分享下嗎 ？

跟邊個好

點解買唔到 日假

12:00

結到2047

係喎 冇留意時間

杯盃好假 無咩點度 隨心買黎支持下

日清燈水
町田w
三神w
烏冬w

yes真係9買睇波得了,當娛樂

山口大sam

又同路

今晚仲買韋達既唔好叫自己做迷達黨

連你都背叛韋達

韋達唔濕得水

係咪即係赤水 ？
買P定獨贏？

落雨有水字就旺

GUN1000

海明珠

咁買徐雨石得啦

我要23pq

琴晚美斯放上黎話非第四口 唔放TG 其實係正常 好似係

跪求美斯TG青爐

想入會

x3

美巴藝高人膽大 抵你買貝沙灣
谷草A欄12檔上名率係最低既11%都夠膽揀
準備四重彩一膽拖幾多腳?

請問有無tg gp入

mon post 好過入tg 啦
佢放係post 快過放tg

無

搶左迷你豆豆po 1001

有時出咗街想贏

痴撚線 免費出水都可以俾人ger
人地老奉出水俾你咩

我想做1300既樓主 而家開定po得唔得

唔洗理佢
想贏錢連追post爬文都唔做

Ching講野好有道理 值得關注支持

屌爆你個閪咩 下下要人出水先識買 不如唔撚好賭 仆街啦屌 利申屌左你老母同老豆同你未來老婆鄰居隻狗

有無手足g chi

日清呢

支持

推到1299

1200搶唔到1001

LM睇今晚泥地爆到仆街

唔係屌緊我啊嘛？

3號波仲有無得踢？

唔係 想g咩事 是但覆 挑戰迷你豆豆中

又亂屌 日巴

迷你豆豆敗走

追po好煩

x4

hi

巴甲拍拍拍

美斯青爐唔係成日更新
想贏錢就mon post 跟啦

國體會拍拍拍

迷你豆豆唔覆我 要搵 保羅了

智巴日假大波點睇

保羅gun了

保羅又中

信念唔夠
尋晚睇唔倒條過關
尾場又覺得唔會 00
1，2 球又無肉食無跟到
7倍都好呀
跟唔倒42倍慘過jump

睇緊，暫時想三神2.5大
諗住串多2條

三神上次

冇得咁計既

大分果場問緊星座保羅

佢日皇杯應該好啲

超勁 連中2場

比利時果場開即場又呃錢

我尋日gun完之後都即刻瞓
發夢夢見條飛炒咗

世外高人 賭波贏到悶玩 估星座
波1/2機會羊太易 要玩1/12

勁撚過日清

你地愈黎愈cs

sick ball

山口jump

跟唔倒都算啦
尾關00 好多人都估唔倒
如果跟強波基本無得輸但過手癮無肉食
所以無跟到

今日 日皇盃馬會得咁少場既屌
三箭 前鋒又無
乜柒都無

日清 全部人都估處女就中架啦 唔中係因為佢出世錯左日子

日皇盃啲盤讓咁深 有無人敢買盤

願君知我共你是同路

多謝美斯巴....羊錢羊都笑哈哈

Gun我買好過啦

最近gel頭gel到甩頭髮

Easy

做左星座達人

答我3個問題我估你地星座

有無割包皮
係咪處女座
有無g持美斯
限手足 估3個 唔中派我500

1. 女
2. no
3. ys

估唔中派番1000 比我

雙魚 比我估2次

1. 無
2. 唔係
3. 有

1 冇
2 唔係
3 有

十個光頭九個富

綠雞
山口組

cls 波台個個唔割包皮

獅子

好污joe

錯

派我

1:有
2:唔係
3:有

綠雞2.5b

唔岩

今晚贏波就派你

射手

等你心水

中 我8月20

要搶1011100101010020101010101

1000000000000001

100011

100000001

10000000001